咩我真係好臭咩？一上車坐隔離就即刻載口罩

自己嗅唔出有異味，亦有用止汗擠，但屌，唔洗次次上車隔離果個都即刻載口罩啊，身邊又冇朋友講倒比自己知

你都戴返個囉

口罩係隔唔到臭味
係驚你有菌啊屌你老母

你有無抵抗力 有有抵抗力㗎嘛

個人臭沖完涼都臭架啦，加上朝朝沖涼用多幾多水你知唔知